有個藍屍廢老死撚左，文宣組要準備spin

我諗到可以咁spin：
1. 個廢老自己打人在先，學藍屍話齋，先撩者賤，打死無怨，而且我地有防衛嘅合法性
2. 廢老訓地咁耐都冇人理，錯過急救黃金時間
3. 班team mate戇戇鳩鳩郁一個重傷者，搞到情況惡化
4. Team Kill （唔太建議）
5. 用荃灣手足cover（對唔住手足）
6. 藍屍成日話「暴徒抵死」，掟磚=暴徒，咁依加咪死撚左囉，有乜撚野問題？

歡近補充
愈早準備愈好

唔出街咪冇事

cls 明明係藍絲搞

下？真係team kill

[文宣升級—要追上前線！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更快更好咁做，要追正前線，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

SPIN乜撚
佢真係TEAM KILL死

今朝上水係藍絲掉手足喎

落足火力落TG到仲好啦

班藍屍以為射完之後就唔會有事

完全無視之後嘅問題

Now TV影得好清楚
藍屍一定會大造文章

佢係被藍屍自己友掟死。今日上水係藍屍用磚掟示威者, 網上有片

睇真啲啦

擺到明TK wo

又要叫人spin 你睇下你自己講緊咩?

條片係藍屍掉石 手足走佬喎

明明中年男子做 你叫手足認頭？ 鬼到咁

塊磚係迎面而黎架
而且，我冇話唔可以spin team kill

我唔知喎 見唔到喎 剩係有兩班人毆鬥之嘛

是旦啦，比人大造文章嘅時候仲十下十下咁、想輸輿論嘅自便

今日上水成班藍掟磚 wo

依個POST 本身就係想SPIN去手捉做..
我就睇唔到..我剩係睇到件廢老俾自己友TK死

萬用圖

我地都死左手足 , 理都理手足先啦

個個都見到係TK 你自己懶醒叫人spin.. 豬隊友

佢意思應該係要辟謠
你知五毛實話係畀廢青謀殺

呢個岩，兩邊陣營都有人死左

Dllm spin乜撚
佢地自己友team kill關我地撚事

一定要同蘋果講係被藍絲掟死, 其他傳媒一定屈落抗爭者度

喃嘸阿彌陀佛，一路好走

責任係政府到呀

SPIN咩撚野
廢老掉磚雨掉得咁過癮
之後有咩事你第一時間話係自己友做?
唔出聲無人話你啞嘅

tk wfc

Sor我表達能力差

喂唔好踢爆啦

下次南亞狗打劫銀行點入你數啊?????????

想開俾邊個人真係一清二楚

重點👆🏻

同埋係藍屍主動出手先搞到雙方互掉

大廈影落嚟嗰條片
應該係藍絲分錢不公 互相掉磚

啱，就算佢係比人team kill都要文宣講清楚

大波Man 今日叫佢哋出嚟掟磚害死人

叫黑警做野啦 宜家藍絲殺藍絲..

Find someone to blame

呢個澄清好重要, 一定要同蘋果講係被藍絲掟死, 如果唔係一定比政府同其他傳媒老屈, 千祁唔好以為比人屈無所謂

林鄭既無能造成社會分化帶黎既人命傷亡,林鄭必須負上全責

尤其係外國文宣

條片全香港人都睇過，係藍絲大陸西水貨狗丟磚

點解成班話tk
有冇睇過片
定係覺得賴落對家就得
d人唔係傻架 一開始用呢d手段文宣就會冇人信

推

spin 乜撚？啲藍絲扮黑衣人team kill 咗自己阿伯

唔使刻意spin啦
放段片話佢哋TK咪得囉

廢老掉磚雨掉得咁過癮
之後有咩事你第一時間話係自己友做?
唔出聲無人話你啞嘅
信開支共洗腦呢班唔d人唔係傻架?

Spin你老母

政府無能 殘害市民

On9

Spin乜撚野
佢真係tk死

美心公會要人

講撚咗幾多次唔係手足

條友收左錢要佢死

唔洗講 解乜9？

藍屍TK
事實就係咁

其實大家係咪覺得係咁話人地team kill，其他人就會睇唔到條片，然後信晒我地講
直接講話佢地向手足掟磚，咁手足都係用返相應武力還擊，保護自己

喬裝狗係藍絲堆唔小心掉死左佢

fc左先開po啦，佢地Team Kill關我地撚事咩

當然唔係全部傻啦
係就唔洗打得咁辛苦啦
再講文宣對像唔係對家而係大眾
多數係淺黃
你一開始講大話就會好似狗記者會咁冇人理你

善用起底功能
已confirm唔係腦殘就五毛

洗撚spin
關我地撚事

關手足乜撚事 藍絲掟既

問題喺，佢出街果陣根本唔喺執行緊職務
唔好講到佢打份工比人掟死咁

點解要提？關心自己手足ok？

其實而家佢仲係危殆（除左方向冇其他傳媒話佢X左）
為人為己，不如都為佢祈禱下啦

明明大家都想藍屍死，而家真係有個陣又要spin黎Spin去

你好煩

根本最好做法就係唔提由人講
咪撚再推

磚頭雨，況且今朝真係有藍屍暴徒在場，點判斷係邊個掉出黎既磚先

恭喜

自己打中自己人？

休班清潔工外出參與暴動，與友人以磚頭襲擊持不同政見的示威者。激烈攻勢之中，工人慘遭磚頭擊中頭破血流，其友人未有理會，工人失救橫死。 #RIP

呢句自己友圍爐講就算
句野好唔體面

有晒片，遲下大話會一講，各大傳媒一樣照播，到時一樣穿煲，唔好似為唔認人地就信架
認諗下出左街之後點解釋好過啦，我地一樣有女手足比佢地掟穿頭，無死只係好彩

其實邊撚度有片係都係示威者做
反而咁撚多片睇到佢哋掟 合理懷疑tk喎

咪就係
Spin 乜春
明明team kill
實話實說 係藍絲暴力殺人

咩啊 屌 啲白衣人殺佢㗎 工賊會暴徒始祖成舊磚🧱刁落個阿伯太陽穴

好清楚係team kill 啵

梗係大力恥笑佢無錢收仲賠埋條命啦，藍屍淨係講錢。

藍絲見死不救無人性

Pull

擺明tk 樓主想帶風向
拉

發佈製造假新聞的共匪傳媒將不會被視為正常傳媒，一律該視為共匪特務敵方間諜，並不享有新聞自由中立豁免攻擊權，可被示威者視為敵方份子並作出合法攻擊！

拉

啱啊 無論佢點死都係一個悲劇黎
話佢死得好個班其實同黑警道德高地差唔多

Sor都要講 個post寫得有啲9唔搭8
而家係藍屍殺藍屍
Fact黎
冇得spin

藍屍曱甴係害人終害己 唔清潔咪冇事囉
係要帶頭喺度執磚 又做埋啲衰嘢攞磚擲路人 正一私怨撚
跟手擲死埋個阿伯 個後腦應一應 吹雞清潔果個零責任

關心人地廢老托柒
我地有個手足比人掉左落街

唔洗理唔洗回

咩事係藍屍掟藍屍

又出黎帶風向

洗鬼理咩，廢老本身已經個頭近嫁啦

你真係肯定磚係致命關鍵?
就算係，你真係見到有黑衫人用磚掟死佢?
就算係，你真係肯定黑衫人係自己友?
話TEAM KILL先係跪著SPIN落自己度

我唔知，我唔理，我淨係見到team kill死

唔係spin
根本就係TK

同埋我想提下大家
當你話tk果陣其實你係割緊手足
同「一定係狗做」差唔多

冷處理就OK
叔一燒都係一樣 拉到證明到係咩人再算
好似何妖單野咪又係咁

focus 返 跌落樓， 打爆頭，射爆頭
唔該

牛伯祥語論:
睇吾到wo
係真咩
膠黎
………

邊一邊做都好，我都唔係好想再請局長出黎代言
心涼還心涼，真係人命黎，亡者又未去到河妖之流
無謂去咁盡

因香港政府強推惡法，今再導致一名七旬男子喪生

中後腦？ 有冇補充

樓主五毛想帶風向 明？

岩呀
我咪叫緊大家咪推

根本係個嘅政府錯，琴日工聯會出完嚟今日就有一批藍絲走出嚟。呢件事係政府用人民鬥人民去解決政治問題所衍生嘅意外。

same

電光火石之間同埋場面混亂 加上影像濛糊 只可以見到有磚係度飛嚟飛去 根本唔可以一口咬定係邊個掉出嚟嘅磚打中個傷者 可能係藍絲掉出嚟嘅磚掉中上邊阻礙物再反彈擊中佢頭部

都話白粉報放流料

雖然藍絲扔磚，示威者抵抗，七旬男子係場面混亂下受傷。
但我們都唔想見到有人不幸離世。

一切既罪魁禍首係林奠，唔願意真實聆聽市民既聲音。
不斷賦予警方不上權力，煽動無辜市民對示威者產生仇恨，對抗示威活動，導致多人受傷甚至死亡！！！

麻煩唔好用TK
講真呃到自己 呃唔到人
文宣唔應該俾人一種圍爐打飛機嘅感覺
係誠信問題

好清楚係比黑衣人掟中

係無從判斷

邊到有死，方向報fake news
一名食環署外判年長員工被硬物擊中頭部 重傷危殆

https://news.rthk.hk/rthk/ch/component/k2/1492018-20191114.htm?spTabChangeable=0

拉
呢條友係藍絲隊友自己team kill

仲有樓主你
頭先外面已經有post講過呢件事，你再出post話要spin係咩居心？五毛想賴落手足到？

似係佢拎住手機想影野

你條垃圾表達能力差就咪撚開Po啦

佢比藍c teamkill

唔好再話tk
亦唔需要文宣解釋
停啦好嗎

LINK

D

客觀上都係手足掟中人wor...

同埋都未死 咪fake

Higher EQ:
Do not let other parties have any point or excuse to twist , smear or slander using ALL types of media.

Trap: can you not be provoked? A game takes at least 2 people to play. Not going into the trap/game does not mean you are weak. Be Water !!

Challenge:
Most of people believe in what they see instead of thinking critically. No time and energy to collect data and analyze! Media is super powerful and it can be veryyyyyyyyy damaging... since it CAN appeal to emotions using music, graphics, editing, etc....

Spin(X
Tk= Fact(O

明了

雖然似傻閪多

on9
上水班藍屍掟磚
手足根本冇還拖仲係咁向後走
你叫人認左佢, 你鬼黎?

以其人之道還其人之身，完

你跪著接受TK，佢就進一步屈你單方面殺人，玩談判。

連登仔真係掩耳盜鈴
以為自己圍爐不斷講人地自己tk，咁事實就會變成真係人地tk
諗下啦，條片影到晒，4點大話會一定會播出黎，之後各大傳媒都會跟住報道，到時仲有無人信tk呀
諗下點解釋好過啦，自己呃自己唔會令事實變架

你做得好撚核突啊，錯就認啦好嘛

用叻哥方式就可以了

根本就係

咩垃圾標題

推依個啦

因香港政府強推惡法，今再導致一名七旬男子喪生

Apple 報導，好似藍絲大媽大叔做wor？

揾多D片睇下係未同一單，無啦啦唔好認呀！

都唔撚知係咪五毛，明明見到係TK,睇咗十次以上，定係平行時空

如果要回覆
最好就係list番呢邊幾多人爆眼受傷被斬離奇死亡
其他嘢唔使答

另外藍屍都係一啲無同理心嘅生物，佢地真心care? 可能過兩日就唔記得

fced. Team Killed, 冇討論價值。
注意力放係比刀手斬死同TG中頭嘅手足上。

同意

冇錯
根本唔應該再講tk
但亦唔應該再解釋 因為根本解釋唔到
唯一可以做既就係冷處理

同埋咪撚再屈手足

態度正確

申明立場：我地上戰場，預左有坐監/失去性命既後果，任何人用武器對準我地，都要承擔後果，我地唔會容許失去任何一位手足既性命

申述因由：我地同你地本來無仇無怨，到第五個月，我地先無可選擇阻到香港人返工，但到底係邊個女人係呢五個幾月亳無作為，殘害香港人、撕裂香港人、斷送香港未來，呢個人先係香港唯一敵人

邊個掉中根本唔重要 重要嘅係兩邊都有掉 咁岩掉中佢 而且始作俑者係邊個？ 係大波man佢畀錢班中老年藍絲去極危險嘅示威區去送頭

咁
藍屍暴行, 斬記者後腦,肺部 斬斷手筋腳筋, 撞斷雙腳, 斬頸劏肚, 斬穿肺,腸咬斷耳壞死，你班藍屍 喪心病狂 滅絕人性

你等藍屍grp傳出黎啦

#110有一條
老實講，班藍絲出手扔磚先
咁唔通要手足企定定俾佢丟，保護自己梗係還擊啦
但係藍絲傷左手足冇野，咁係條藍絲自己攞來
郁手打人冇後果呀？！
我地唔需要講大話，不過可以冷處理

好多人都冇睇過高空影落黎條片就話係Tk
唔係要怪手足 亦都未知係邊個做
但真係唔好做埋警謊啲衰野 當人傻
同埋唔該fc下先啦

Push

呢個真
一定會比人屈
藍絲點會同你睇片 再用腦思考

佢唔去現場咪冇事囉
仲要攻擊人

冷處理，針對番我地手足啦！
一個做緊腦手術，一個過左身呀！

佢哋點諗根本唔係重點

咁多人俾狗害死左唔見你講

又唔見藍絲 正苦 狗 道歉

哩單連邊個掟埋去都睇唔到 你就嘈
仲要明明無死到 你就屈定
屌你老母單機啦

Sor 104先岩

唔好屌我俾oncc
係因為呢條片係高空影 比較睇到舊磚個方向

我地冷處理都無用 對家肯定煲爆
不過平心而論 我第一次覺得李家超果句咁適用 當時d磚飛黎飛去 唔係我中就你中架啦

邊個掉嘅重要咩？ 係咪搞錯重點 重點係大波man 自己諗下點解 唔想洗版

冷處理先

block&拉

有線條片影得好清楚
真係比黑衣人掟中

0:20-0:22

始作俑者係大波man你哋醒未？

老老豆豆
到呢個時侯仲搶咩道德高地？
藍屍黑警個個都想殺哂d手足
我地仲要劃地自封？

今次呢件廢老衰先撩者賤
你地開打先既
比人還拖打中有乜好賴？
根本唔洗spin落tk
做完唔認 咁樣又係同割蓆冇分別

佢地煲爆都冇辦法
我地唔好助燃就得

唔洗spin
直頭唔好理

真係對家煲大佢個陣先反擊啦
無謂自己搞大件事先
講真，睇完條片，明眼人都知咁丟磚法，唔係你中就係我中
重點係藍絲挑起先，死不足惜

前因係藍屍用磚追住掟學生，
後果係學生自衛反擊藍屍果陣，
清潔工攝入影學生果陣被擊中頭部。
前因：
後果：
死因：藍屍引戰，藍屍死者on99用手機企最前影學生而無視當時既危險性。

CLS全部無視哂大波man

不過一條片都睇到收錢藍屍幾咁賤格涼薄 有人係前面暈撚左 都可以繼續掛住掟

屌你老母佢係比藍絲掟死㗎喎，關我哋撚事

唔好理佢咪得

諗定答案實無死，人地唔問就唔好提，人地主動提起就答答案

有晒片，你係咪覺得唔認，其他人就唔會知

如果有影倒更多右邊主動出手嘅片更好，果段片咁多人主動攻擊左邊，好老實中招受傷入院嘅應該左邊，出手嘅係咪應該諗下唔好主動做政府打手招惹危險，沙塵滾滾之下好易釀成悲劇

行出黎諗住抽水 點知水都未掂到就掛了

第二個重點：兩班人互相發炮，你唔想死都唔會行去中間啦。而家條友自己行入去，中左又怪得邊個？

已經死左好多抗爭者啦, 藍屍亦斬到好多人命危 刀刀攞命謀殺

藍屍打死人阿而家！spin乜鳩！
搞返清楚啦！

講人命?手足死左幾多個呀，對方有認過數?班藍絲全部都係話手足自己攞黎衰/抵死，同敵人解釋咁多做乜，果到戰場黎，大家都係用磚，對等武力之下發生咁既事只可以話正常

推西灣河俾人槍殺個後生仔先啦

你on9?人地比自己友殺 洗撚spin

咪撚幫黑警做野啦
屌你老母根本係7.21
有人堵路又點so?
堵路係死刑？可以唔審就判比成班人亂石掉死？
咁掉法路人平民無比班廢物掉死個政府已經執返身彩
唔係又一單7.21 個政府含左撚啦
拉撚哂掉班死全家告撚哂暴動先講啦，無帶口罩果d 有樣唔拉？
你見外國圈都無人講，就知連支共都唔敢拎呢單野大做新聞，冷處理攪掂
真係煲大就繼續當7.21 咁做佢新聞，理閪條死垃圾
死十個都no stake 唔死盞哂錢比醫療養佢

講咁多做咩，死不足惜！我地冇左咁多人，佢地黎搞事，就要遇左

Yes 佢根本唔敢大煲

大波文 石房有 搞出黎架 屌哂你老母 呢個先係起因

咪係，條廢老係佢累死

冷處理 唔洗主動提 對家就係想炒熱
有咩拉到人證實到邊個做再算
好似何妖單野一樣

等藍屍grp傳就點都CUT到入你數其實

我見到有條藍絲攞碌長竹桶人先

spin?比人鞭就有

危機處理呀，向最壞果一步諗定應對方法，而唔係一句話人地tk就草草了事，因為有晒片，四點大話會一播就無人信係tk，所以諗定無蝕抵

你去comment session睇下藍屍同五毛扯貓尾 真係唔明香港點出呢班垃圾

咩都好，你見唔見有大煲呢單野？都係藍c 谷暗牙底咁傳就知，連紅媒都唔敢中講
總知唔好幫佢宣傳，由佢沉就得

事實係藍絲tk
Spin乜鳩

岩啊
所以咪話佢比亂石掉中係抵死
當然唔洗煲大
但係亦都唔洗屈落tk／其他原因

係個黑衣人掉中又點
你識個黑衣人呀？
係就快啲同警察講呀, 連登唔鼓吹暴力㗎

前因係藍屍用磚追住掟示威者示威者只係開遮抵擋，
後果係示威者自衛反擊藍屍果陣，
清潔工攝入影示威者果陣被擊中頭部。
前因：
後果：
死因：藍屍引戰，藍屍死者on99用手機企最前影學生而無視當時既危險性。

藍屍出手追擊掟磚在先，示威者自衛在後。
死者非在工作而無理當時危險性，走最前影相而誤中磚頭。
藍屍無常識大動作移動傷者，有機造成二次傷害。

雖然藍屍傷人無數，但死者未去到掟磚罪不至死，算係不幸。
更應該死既係班黑警黑社會同狗官！1齊推前因片！

話tk簡直係同上次話黑警掟汽油彈一樣，一播片就穿晒崩啦，到時除左自己呃自己之外，根本無人會信，無片都話有人信呀，有晒片仲點會有人信tk呀

問題係真係藍絲自己誤傷,你爭住認黎做乜

邊個掟先？比人掟唔通唔還手咩
你掟人就預左有人還手
有人還手就預左可能會受傷死㗎啦

咁回應就岩啦

唔算spin,係事實，事實係對家係雙方口角時掉磚在先，手足大部分都係開遮防守，只有間唔中一兩粒反擊自保，無襲擊嘅意思，有人中左係不幸，同時都要譴責港共組織鄉黑攻擊示威者意圖製造人民鬥人民嘅手法可恥，更令到有人死亡，不顧人民生死，性命淪為政治工具

好簡單一點：唔需要話邊個岩邊個錯 一句不幸搞掂

大佬成堆人係到掉緊磚槍林彈雨，佢衝到最前拍片被人掉中都無人想㗎.......

有人煲大嘅我諗都係咁樣回，其實成件事雙方受傷機會均等

同意 成件事係好不幸

Keywords

正當防衛
電光火石
最低武力
保護手足
英勇行為

唔駛SPIN, 唔好理, 條片出左咁耐藍屍PAGE都未煲手足唔需要助燃
跟本班人自己撩交打, 你來我去一定有意外, 藍屍自己都未必咁煲

間間茶餐廳
部部電視機
都長開播住
ＴＶＢ

食屎啦你，望撚清楚啦，扔阿伯嗰個係藍絲嚟架

冇錯，再講一次，我地根本唔洗spin先
到對家真係煲大講
先至攞返片出來話係藍絲出手先
演變成互相丟磚，最後藍絲中左怪得邊個
而家不如Backup左條片好過啦

Force返天水圍同荃灣手足先啦，哩個阿伯自己入得戰場就要同自己負責，馬路又唔會有飯食 人地開緊戰清咩潔磚 頭咪撚玩尻人先得架。午休時間唔去食飯而去個個位都預佢唔係普通人咁簡單，大機會有份參與掉磚。

不幸在俾左位敵人入

on9成班五毛上水想引人承應責任 屌你老母

條片影住黑衣擲死左人啊，醒未啊？要攬到幾時啊？人命黎，唔好真係以為自己係marvel角色，打緊仗啦。

唔好話咩先撩者賤，事實係的確有黑衣擲死人啊。改變唔到。你地咁樣同殺人犯既幫兇有咩分別啊？睇到心寒啊，唔好再癲落去啦，唔係殺人都要攬埋上身架，件事係唔岩就唔岩，唔撚好再講話咩對家令幾多自己人損失，自己都冇做好，有咩資格話人，變左同流合污，大家鬥惡

藍絲擲中自己友

佢真係煲就咬死佢拉哂開波掉磚班人暴動未，拉完先講。又7.21 啦即係，支持警察殺人無罪

Yes 所以唔好理

指責對方醜陋同時，唔該諗下原因係咩？指責對方係怪獸時，自己係咪都變左怪獸？

得方向報有消息稱
其他都冇
真假難辨

佢地咁掉先又唔會掉死黑衣人？唔會掉到路人？
根本成班人咁拎磚掉野就係暴動，拉哂班撚屌加大波man 先講

又左膠上身？打不還手，去返雨傘咁啱唔啱？

死因：相信漠視民意嘅林鄭政府可以止暴制亂，無可疑

On9 報成日fake news
有冇其他source?

後腦中磚 一定係俾後面嘅藍絲自己人掟中

岩岩睇左段片, 係混戰中受傷, 當然係藍絲掟人先

事實係咁無辦法，就算係還手，殺左人，就係殺左人。

將角色調轉，黑衣擲藍絲先，變左係黑衣死，件事又唔同哂

龍門任你地搬

醒未

其實係唔係team kill唔係重點
重點係點解會開戰
正常黎講我地都唔會主動攻擊冇殺傷性廢老啦
除非佢地先郁手
既然係對方先郁手
唔通要手足企定定比佢扔?
對等火力還擊
佢死佢事

澄清都冇用= =因為真係有片

如果係咁就真係要引返李家超果句"唔去案發現場就唔會出事"啦

spin 乜
係廢老軍出手先
唔通比你打就要走？
出手先先係暴徒

到今時今日都仲有你呢種左膠真係好嘔心，黑警殺人，黑警會唔會4點鐘開咪講？黑警之間會唔會篤灰呀？

有高空片

冇撚人想分化啊，唔撚好咁敏感啦，依家殺人點解要攬啊？係咪想縱容更加多殺人既黃絲，最後掉人個個係中學生 tim?

你地良知去左邊？口口聲聲為香港人好，依家有香港人死左，就分黃藍，係咪藍絲就唔係香港人呢？係咪藍絲既命唔係命呢？ 你地咁樣同所謂既警犬有分別咩？ 自己人條命先係命，對家唔係

LINK? 我睇片剩係見到廢老磚雨

比人掉唔會死既，咁掉法係預左殺人架啦
咁點呀，任打，死左做受害者拎洲光環就啱
你出去拎好無？
黑衣人會咁樣9掉人，會咁無差別攻擊？
自己手足做野幾有分串係人都見到
你支持工聯會架？
你覺得班狗唔撚會查唔會‘還個廢老公道’ 要你咁撚正義幫佢？
mon po 狗黎呀你

會唔會你嘔心d呢 視人命為無物，意氣之爭，只為左贏贏贏

點解要指責人地差，但係又要做同對方一樣差既事呢？咁咪變左冇資格囉

你點知你自己人殺人？你係警察定法官定未來人？對家都未開始屈，你已經自己衝去認？

最尾個句，大家咁話啦

冷處理
對家煲大先反擊

唔好將自己同藍絲同化好唔好

一晚可以有三個搞成咁

食屎啦

啊師兄 你睇番條片先，另外，如果係被後面擲，會唔會係向後倒地呢

無人同你大家，連登唔歡迎狗，死返上微博啦

做咩spin
佢地team kill

而加now tv新聞播緊，有埋片

係，班藍根本係立場先行，完全唔撚會理事實，對佢地立場有理既時侯佢就會理，同佢地分析根本無意思，

無微博，唔用大陸app, 成個連登，係咪心盲都痴左線，一講唔認同既點，就話人分化話人係狗，唔思考下，殺左人既問題

你自己都係啊

幾時視人命如無物？我同林奠一樣表示痛心難過到今時今日你仲想去指責人，指責人有用？指責黑警林奠，佢地會停手？我唔需要有資格去指責佢地，我只想保護自己，比磚掟，你記得企定定指責

你有冇追Post睇片，佢Team Kill死架，啲人又係何妖請返嚟，明明係核彈，Spin乜嘢幫人拆彈。

唔係指責啊屌，我指係，事實你掉磚殺撚左人，咁咪唔撚好掉囉，你避左先，再用其他唔係殺人既方式報仇，理撚得你咩

用返中共豬隊友spin 人生70古來希

條片影到佢斷氣？你肯定條片完既時候人已經死左？ok，香港以後所有案件你搞掂哂，什麼黑警，法醫，法庭全訓解散

求下各位文宣手足幫手搵資料

求幫忙

鬥惡？
藍絲郁手先，攞碌長野桶人就唔會死人？藍絲丟磚又唔通唔會丟死人？
唔自衛反擊點得？想手足死？

再者，最後演變成丟磚，條藍絲仲自己走入去中間。喂，都咁大個人，唔係唔知危險呀？！俾人丟中佢就一d責任都冇？

煲爆咪由佢
到時煲爆埋隻窗就...

係咩撚呀mon po 狗，拉唔到人想黎開po 引人爆料
單野煲唔大想借連登幫手煲大

諗過第條橋先啦
荃灣手足死唔見你咁有心，扮咪撚中立定大愛

同死左個藍屍廢老講啦，叫佢唔好撚掉，避左先，再唔係用其他方式報仇，有撚人理佢殺佢咩

原來唔同立場就係狗

其實我都唔知點回應，有d言論係玩膠我都唔同意，但成件事真係有人主動攻擊一邊先，同埋真係悲劇，現埸再加埋有人亂搬過傷者，根本現階段都唔知係咩確切原因傷勢同係咪死左，keyboard warrior咁做分析講下，又話搬龍門又盛，咁唔係點，唔想認你都要認家陣戰爭狀況架啦，你唔主動去害人仲想點，有人想害我，自衛都無辦法

垃圾五毛乜春都認頭
然後一句不割再逼我地硬食

好撚心寒
偽善到呢

屌，仲浪費我咁多口水，原來係左膠一件
下次你見到藍絲打人/斬人/咬人/丟磚個陣
衝上去用愛感動佢啦笨柒
咁之後咪唔會獅鳥發啦
仲有，俾人打到死你都咪撚還手呀
郁手就係郁手，唔岩呀知冇

唔使理左膠，左膠聽日自己去自首頂左佢

荃灣重要d

垃圾五毛乜春都認頭
永遠冇嘢係臥底/對家做
一撚定係要衝出嚟認頭, 就算證據幾薄弱都好
然後話係對家做就係割蓆
一句不割, 再逼我地硬食

由頭追下POST
有人放過片

唔好撚理佢啦
冷處理
70幾歲笑喪啦

暗黑兵法：逆向宣傳
整張Poster 大大隻字寫住：藍絲，請珍惜生命

尼個好岩用，以彼之道還以彼身

咁所有示威者受傷又怪得邊個

垃圾五毛乜春都認頭
永遠冇嘢係臥底/對家做
一撚定係要衝出嚟認頭, 就算證據幾薄弱都好
然後話係對家做就係割蓆
一句不割, 再逼我地硬食

屌班垃圾五毛
屈人割蓆?
乜春都認頭其實係屈緊手足呀屌

啲磚係邊個掘出黎先？擘大眼講大話
邊個掟人先都未搞清楚

喂大家，見五毛左膠就block啦同佢地嘈乜撚浪費生命
幫下手荃灣好過啦

tui

洗唔洗喂埋你？塞入你個閪口呀？
前因條片好撚清楚。
問番你啲磚邊個掘出黎先？然後掘左出黎又點先？

屌你老母又屈手足
明明tk spin 咩撚野
你5毛黎p 牌撚？

巴打多謝完全講哂重點
永遠硬係有班唔知鬼定狗定膠係咁出黎靠害

Spin 乜鳩，佢係比藍絲自己友打中，比佢自己友無視先失救死，你spin咗落我地到就真

spin條撚毛咩
我地呢邊咁仁慈死傷咁慘重
真槍都食咗4粒，仲有被自殺、射眼、射頭……
spin？
而家已經係64先行版

黑警用不適當武力，你話呢

個阿伯一定係藍
唔使驚炒車:

1. 佢見手足被打
唔係阻止 而係即刻開電話

2. 佢企手足對面
拍到嘅係手足還擊、
都有份擲石 呢啲不利畫面

3. 如果黃底
企喺藍屍堆相當危險
分分鐘打埋你一份
但條老坑完全唔驚/無擔心過

我唔係幫邊面，羣眾互鬥喎，冇話邊個唔著

乜撚嘢藍屍tk呀 又想令到cnn炒車？

點解唔太建議真嗰個死因

Fc喎 有人話冇死到
又係oncc
記唔記得周同學冇拔喉佢講到人地拔左咁

咩叫唔使講大話
藍絲TK唔係大話
係事實

所以呢單正正係荷蘭叻
活學活用嘅例子(亦句句真話):

- 唔知，睇唔清楚
(事實條片真係睇唔到邊個擲)
- 當時唔喺現場，唔評論
- 唔止黑衫有擲，雙方都有擲
- 黑衫擲係自衛，合理還擊
- 老曱甴死係悲劇
藍屍唔主動襲擊市民
就唔會有悲劇

煲大藍死殺人，佢哋郁手

老老柒柒，睇過條高空片，唔似TK，似係俾手足個邊飛過來既磚打中

呢啲不幸野不推文喇
關心自己手足先

呢條片 影得好差 IG有片好清楚 成班街坊裝藍絲掟磚

根本就係藍絲挑釁手足先用磚還擊
白粉報報假嘢添啦 嚇得我
永遠支持手足 永不割蓆

*攻擊手足先還擊

乜撚唔建議
明明係藍屍豬隊友整死

咁都比人屈毛
幾撚時話冇野係鬼做
你要咁樣諗極限邏輯
認完頭再屈落手足到我都冇辦法

我想大家諗下
假如係鬼做
我地認唔認頭對件事有乜影響？
藍屍廢老黑警會突然唔鬧你係暴徒？
所謂淺黃會割會失民意？
認頭甚至可以黎個順水推舟
加強軍心
同時嚇下班藍屍

相反，假如係手足做
佢地還拖辣低左件廢老
即場應該拍個靚手先啦
點知返到屋企見到成班爭住話係鬼做乜乜乜
等於話比佢地聽原來用武係唔認可既
所以先會諗係有鬼做
即刻頹左

返返去原comment
廢老係混戰中中頭獎
亦都係佢地開戰先
有傷亡根本係抵死
認頭百利而無一害
完

真係好撚鬼

push

電光火石之間，生命受威脅情況下

掟磚唔係暴徒係咩？
暴徒死左藍絲嬲啲咩？

弱智 條友真係比藍絲打死 點解要我哋自己攬 我哋自己人冇出過手

＋1

好多人都見到佢畀啲藍絲揼中 有新聞都報 你有冇撚嘢 仲要係p牌 係咪想屈我哋

Spin 你老味臭係咩 已經幾間報館都清楚指出 黑衫人開遮走

合法性防衛 意外 完

你再睇真啲佢講啲咩

樓主五毛黎

根本證明唔到邊個做 關我哋咩事 同埋我真係淨係睇到 係班藍絲係咁揼

唔係，睇片好清楚舊磚係另一個方向飛過去

清楚影到全部黑衫? 但其實都冇證據 條友死喺邊個手 真係最多係混亂而死 暴徒嘅話 藍絲嗰邊都一定有份 佢哋有揼磚

佢係自然老死

ok既然手足你理性討論
我對唔住唔應該話你五毛

搞清楚, 本身辣低廢老既行動係justified
既然係對方挑起暴力在先死, 咁死左都無辦法
問題係連登風向太單一兩極化
話係對家做 並唔等於 割席

而家話係對家做, 唔係因為唔認可用武, 而係無證據表明係手足做

喺證據唔充足既情況下盲目認頭
如果同你持相反講法, 的確唔關手足事既, 盲目認頭就係屈手足.

ok, 拉遠少少講, 唔關掟磚事
乜鳩都認頭係五毛伎倆
因為要協助政府抹黑我地
黑警一直有臥底搞事就係人都知
但喺連登有無一次係認定某次事件係臥底做? 無. 因為無論幾可疑都好, 五毛一定屈人割席, 所以D人寧願硬食都唔要割

呢個係越來越危險
因為隨著示威升級, 黑警臥底抹黑只會越來越嚴重
如果有一日, 黑警臥底無差別攻擊路人
然後五毛即刻認頭, 再以不割逼我地硬食
你點搞?

我不停post上面嗰段野
就係打預防針, 話比人知五毛做緊既野
咁啱屌埋你唔好意思
希望你明白

受到襲擊 電光火石之間 用合適嘅武力自衛

真， 乜都認投咗先 根本個情況好混亂 除非佢咩都唔做 被人針對性襲擊

唔該唔好爭住認頭

推
想spin tk前大家睇左依條片佢唔該

影唔到有黑色衫， 我哋今日都有人死咗

畀條片呀

唔好spin tk, spin藍屍出手掉磚先

其實重點係佢有份參與集體打鬥

TK就TK啦
拉

一路以外黑警都有做野抹黑
目的係衝住香港人既道德觀念而黎
希望愈黎愈多人割蓆
不過去到今時今日示威者陣營接受到既武力愈黎愈高
割蓆機會都幾微
而且就算係我地做，道理都係我地呢邊
所以先會話認頭
正如你唔會話獅鳥全部都係鬼做一樣
不過我都明你既擔心
始終連登好撚多毛

藍絲殺藍絲關我咩事

只可講抵死囉

講法行唔通

你又見到邊個掟先? 掘出黎就要掟? 弱智

根本就係藍絲郁手先 條友走去企中間先比人擲中咋嘛

使撚同你解釋 扔撚死咩？ sorry lor

唔知點解我睇到無感覺

條友五毛黎唔洗理
總知我睇到既就係藍絲追打黑衫 磚如雨下
黑衫被迫救人還擊
呢條友行去中間不幸被擊中
完全係不幸事故
要追究既不如問下點解藍絲要追打黑衫

其實同前日叔一燒既情況一樣
只要有新事件就好快spin到
人命係無價，但人類點都會俾新鮮感吸引
到時d藍絲廢老又會俾更多警暴既野俾人屌架喇

冇撚野呀 藍絲自己豬隊友

痴撚線
兩邊互掉 廢老中左就要人負責？

有老細出錢，蛇頭call 人帶班水客去學人擲磚，自己唔郁手扮拍片，有乜事扮路人甲，拍片有証有據先可以同老細收錢，皇天擊殺，老細又可以走數

大批藍屍先出手挑機偷襲丟磚 好彩示威者避得開 挑得機就預左有危險 打死無怨

批藍屍先出手挑機偷襲丟磚 好彩示威者避得開 挑得機就預左有危險 打死無怨

叔一燒擺明係爬山兄弟做
但今日有無藍絲講
整多兩日罷工佢地就好似烏蠅褸屎咁
掛住食屎唔記得阿伯啦
係咁重情義既神撚早起哂底去醫院探人
而家當人地condom咋
我睇撚死上水腦死阿伯過兩日就無藍絲講
淨係講：又塞車番唔撚到工呀我

洗乜spin
拉

鬼黎啦,全世界都見到藍屍掟中

國家宣傳機器咁撚早開工？
係咪何律師又拯救地球？

睇左高空條片，見唔到係邊個人掉，根本就無從判斷

睇片見到班藍絲掟磚掟得好兇狠喎
大家記得backup條片

學巴打話齋 暴力對等 生死各安天命

痴線，佢係俾藍c自己人掟中，關我地鬼事，咪賴落我地度，不推文

呢啲低質post真係唔開好過開

唔搞事咪冇事囉
掟磚受傷冇人可憐㗎喎

抵死 藍絲必須死

殘忍d講，荃灣手足單野已經hedge左呢單

我地死左好多人

我理撚得你

個個都係quote東網 其實有無第2個source 等HA出黎confirm左先算

黑衫唔出街咪唔會俾人射lo

又秒傻仔

多謝巴打
好多人都唔睇晒成篇文就衝出黎，唉

條高空片都淨係見到佢比人掟
我睇唔到係邊個掟wor

請問我邊度又講多一次嘅痕跡？
我由頭到尾都係呢個post 囉

Sor鳩ry囉